講多次泛民係全體支持民主及人權法,只係金主壓力唔支持修改或取消香港政策法

姐係你要攬炒既話
就冇可能團結到呢班金主
呢班金主只係想你地消滅個政權, 唔撚想同個政權一撚齊死呀
姐係只支持WIN OR 階段定WIN OR 暫時撤退(即解散軍), 唔支持輸OR同共產黨雙輸呀
明唔撚明呀

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

攬唔攬炒係政權話事，唔係人民話事

楊岳橋講左

總有班盲毛分化撚說三道四

去美國說明香港危機這種關乎香港幾代人生死存亡的大事，議員在去之前，有無鄭重宣布，有無廣泛諮詢香港人？

泛民有無懷疑過自己的代表性？

為何是這種議員組合去見美國國會？

泛民將發言權交給葉劉淑儀，信任葉劉淑儀代表泛民發言，而葉劉淑儀是誰，大家都知道。

我記得係美國果邊主動邀請，當中包括建制派，只係部份無去。
我唔理解你指「交發言權比葉劉」係指乜野，咁把口係葉劉到，佢要９up都無計架啵。